{
  " End of Code Block ": " 코드 블록의 끝 ",
  "@PowerPages is not yet available in your region.": "@PowerPages는 해당 지역에서 아직 사용할 수 없습니다.",
  "A content snippet with the same name already exists. Please enter a different name.": "같은 이름의 콘텐츠 조각이 이미 있습니다. 다른 이름을 입력하세요.",
  "A page template with the same name already exists. Please enter a different name.": "같은 이름의 페이지 템플릿이 이미 있습니다. 다른 이름을 입력하세요.",
  "A webpage with the same name already exists. Please enter a different name.": "같은 이름의 웹 페이지가 이미 있습니다. 다른 이름을 입력하세요.",
  "A webtemplate with the same name already exists. Please enter a different name.": "같은 이름의 웹 템플릿이 이미 있습니다. 다른 이름을 입력하세요.",
  "AI features have been disabled by your organization. Contact your admin for details. [Learn more](https://go.microsoft.com/fwlink/?linkid=2285848)": "조직에서 AI 기능을 사용하지 않도록 설정했습니다. 자세한 내용은 관리자에게 문의하세요. [더 알아보세요](https://go.microsoft.com/fwlink/?linkid=2285848)",
  "AI-generated content can contain mistakes": "AI 생성 콘텐츠에는 오류가 있을 수 있습니다",
  "Active Sites": "활성 사이트",
  "Active auth profile is not found or has expired. Please try again.": "활성 인증 프로필을 찾을 수 없거나 만료되었습니다. 다시 시도해 주세요.",
  "Active auth profile is not found or has expired. To create a new auth profile, enter the environment URL.": "활성 인증 프로필을 찾을 수 없거나 만료되었습니다. 새 인증 프로필을 만들려면 환경 URL을 입력하세요.",
  "Add content snippet name (name should be unique)": "콘텐츠 조각 이름 추가(고유한 이름이어야 함)",
  "Adding {0} web file(s). Existing files will be skipped/{0} represents the number of web files": "{0}개 웹 파일을 추가하는 중입니다. 기존 파일은 건너뜁니다.",
  "Are you sure you want to clear all the Auth Profiles?": "모든 인증 프로필을 지우시겠습니까?",
  "Are you sure you want to delete the Auth Profile {0}-{1}?/{0} is the user name, {1} is the URL of environment of the auth profile": "인증 프로필 {0}-{1}을(를) 삭제하시겠습니까?",
  "Arrow icon": "화살표 아이콘",
  "Authenticating...": "인증 중...",
  "Authentication failed. Please login and try again.": "인증 실패. 로그인 후 다시 시도해 주세요.",
  "Authorization Failed. Please run again to authorize it": "인증하지 못했습니다. 인증하려면 다시 실행하세요.",
  "Be careful making changes. Anyone can see the changes you make immediately. Choose Edit the site to make edits, or close the editor tab to cancel without editing.": "신중하게 변경하세요. 모든 사람이 변경 내용을 즉시 볼 수 있습니다. 편집하려면 사이트 편집을 선택하거나 편집하지 않고 취소하려면 편집기 탭을 닫으세요.",
  "Be careful when you're updating public sites. The changes you make are visible to anyone immediately. Do you want to continue?": "공개 사이트를 업데이트할 때는 주의해야 합니다. 변경 내용은 모든 사람이 즉시 볼 수 있습니다. 계속 진행하시겠습니까?",
  "Browse...": "찾아보기...",
  "Cancel": "취소",
  "Cannot install Power Pages generator. Please install npm and try again./Do not translate 'npm'": "Power Pages 생성기를 설치할 수 없습니다. npm을 설치하고 다시 시도하세요.",
  "Cannot install Power Pages generator: {0}/{0} represents the error message returned from the exception": "Power Pages 생성기 {0}를 설치할 수 없습니다.",
  "Cannot install pac CLI: {0}/{0} represents the error message returned from the exception": "pac CLI를 설치할 수 없습니다. {0}",
  "Changing environment...": "환경 변경 중...",
  "Check the URL and verify the parameters are correct": "URL을 확인하고 매개 변수가 올바른지 확인하세요",
  "Checking for active auth profile...": "활성 인증 프로필을 확인하는 중...",
  "Choose page template": "페이지 템플릿 선택",
  "Choose parent page": "부모 페이지 선택",
  "Choose web template": "웹 템플릿 선택",
  "Clearing cache. See [details](https://aka.ms/pages-clear-cache)./This is a markdown formatting which must persist across translations.The second line should be '[TRANSLATION HERE](https://aka.ms/pages-clear-cache).', keeping brackets and the text in the parentheses unmodified": "캐시 지우기. [상세 정보](https://aka.ms/pages-clear-cache)를 참고하세요.",
  "Cloud Instance: {0}/The {0} represents profile's Azure Cloud Instances": "클라우드 인스턴스: {0}",
  "Cluster category: {0}/{0} is the Cluster category": "클러스터 범주: {0}",
  "Cluster environment: {0}/{0} is the Cluster environment": "클러스터 환경: {0}",
  "Cluster geo name: {0}/{0} is the cluster geo name": "클러스터 지역 이름: {0}",
  "Code Block ": "코드 블록 ",
  "Confirm": "확인",
  "Continue with Copilot for Power Pages": "Power Pages용 Copilot으로 계속",
  "Copied to clipboard!": "클립보드에 복사되었습니다.",
  "Copilot Response": "Copilot 응답",
  "Copilot illustration": "Copilot 일러스트",
  "Copy to clipboard": "클립보드로 복사",
  "Created on: {0}/{0} is the created date": "만든 날짜: {0}",
  "Creating {0}.../{0} will be replaced by the entity type.": "{0} 생성 중...",
  "Creator: {0}/{0} is the creator": "작성자: {0}",
  "Current": "현재",
  "Current site path not found.": "현재 사이트 경로를 찾을 수 없습니다.",
  "Data model version: {0}/{0} is the data model version": "데이터 모델 '버전: {0}",
  "Default Environment: {0}/The {0} represents profile's resource/environment URL": "기본 환경: {0}",
  "Dislike something? Tell us more.": "불만이 있나요? 자세히 알려주세요.",
  "Display Name: {0}\nUnique Name: {1}\nVersion: {2}\nType: {3}/This is a multi-line tooltipThe {0} represents Solution's Friendly / Display nameThe {1} represents Solution's unique nameThe {2} represents Solution's Version numberThe {3} represents Solution's Type (Managed or Unmanaged), but that test is localized separately.": "표시 이름: {0}\n고유 이름: {1}\n버전: {2}\n유형: {3}",
  "Do not show again": "다시 표시 안 함",
  "Edit the site": "사이트 편집",
  "Enter Organization ID": "조직 ID 입력",
  "Enter name": "이름 입력",
  "Enter the environment URL": "환경 URL 입력",
  "Enter the name of the web template": "웹 템플릿의 이름 입력",
  "Environment ID: {0}/{0} is the Environment ID": "환경 ID: {0}",
  "Environment changed successfully.": "환경을 변경했습니다.",
  "Explain the following code snippet:": "다음 코드 조각 설명:",
  "Explain the following code {% include 'Page Copy'%}": "{% include 'Page Copy'%} 코드 설명",
  "Failed to create a new Power Pages site. Please try again.": "새 Power Pages 사이트를 만들지 못했습니다. 다시 시도해 주세요.",
  "Failed to create: {0}./{0} will be replaced by the error message.": "생성 실패: {0}.",
  "Failed to disable PAC telemetry.": "PAC 원격 분석 기능을 사용 중지하지 못했습니다.",
  "Failed to enable PAC telemetry.": "PAC 원격 분석 기능을 사용 설정하지 못했습니다.",
  "Failed to fetch some files.": "일부 파일을 가져오지 못했습니다.",
  "Failed to get file ready for edit: {0}": "다음을 편집할 파일을 준비하지 못했습니다. {0}",
  "Failed to get organization details. Please try again later": "조직 세부 정보를 얻지 못했습니다. 나중에 다시 시도하세요",
  "Failed to get website endpoint. Please try again later": "웹 사이트 엔드포인트를 얻지 못했습니다. 나중에 다시 시도하세요",
  "Feature is not enabled for this geo.": "기능이 이 지역에 대해 기능을 사용할 수 없습니다.",
  "Feedback": "피드백",
  "Fetching your file ...": "파일을 가져오는 중...",
  "File might be referenced by name {0} here./{0} represents the name of the file": "이름({0})으로 여기에서 파일을 참조할 수 있습니다.",
  "File(s) already exist. No new files to add": "파일이 이미 있습니다. 추가할 새 파일이 없습니다.",
  "Friendly name: {0}/{0} is the website name": "식별 이름: {0}",
  "GETTING STARTED": "시작",
  "Generating a new Power Pages site...": "새 Power Pages 사이트를 생성하는 중...",
  "Generating webpages...": "웹 페이지 생성 중...",
  "Get GitHub Copilot to try @powerpages": "GitHub Copilot을 가져와 @powerpages 시작",
  "Getting organization details...": "조직 세부 정보를 가져오는 중...",
  "Getting region information...": "지역 정보 가져오는 중...",
  "Getting website endpoint...": "웹 사이트 엔드포인트 가져오는 중...",
  "Here are a few suggestions to get you started": "시작하기 위한 몇 가지 제안입니다",
  "Hi": "안녕하세요",
  "Hi! @powerpages can help you write, edit, and even summarize your website code.": "안녕하세요! @powerpages는 웹 사이트 코드를 작성, 편집 및 요약할 수 있습니다.",
  "Hi! Instantly generate code for Power Pages sites by typing in what you need. To start using Copilot, log in to your Microsoft account.": "안녕하세요! 필요한 것을 입력하여 Power Pages 사이트의 코드를 즉시 생성합니다. Copilot을 사용하려면 Microsoft 계정에 로그인하세요.",
  "Hi! Power Pages lets you build secure, professional websites that you can quickly configure and publish across web browsers and devices.\n\nTo create your website, visit the [Power Pages](https://powerpages.microsoft.com/).\nReturn to this chat and @powerpages can help you write and edit your website code.": "안녕하세요! Power Pages를 사용하면 웹 브라우저와 디바이스에서 빠르게 구성하고 게시할 수 있는 안전하고 전문적인 웹사이트를 구축할 수 있습니다.\n\n웹사이트를 만들려면 [Power Pages](https://powerpages.microsoft.com/)를 방문하세요.\n이 채팅으로 돌아가면 @powerpages에서 웹사이트 코드를 작성하고 편집하는 데 도움을 받을 수 있습니다.",
  "Hi! Your Microsoft account doesn’t currently support Copilot. Contact your admin for details.": "안녕하세요! Microsoft 계정은 현재 Copilot을 지원하지 않습니다. 자세한 내용은 관리자에게 문의하세요.",
  "In your own words, describe what you need. You can get help with writing code for Power Pages sites in HTML, CSS, and JS languages.": "필요한 것이 무엇인지 자신의 말로 설명해 주세요. HTML, CSS 및 JS 언어로 Power Pages 사이트의 코드를 작성하는 데 도움을 받을 수 있습니다.",
  "Inactive Sites": "비활성 사이트",
  "Initializing site preview": "사이트 프리뷰를 초기화하는 중",
  "Initializing site preview. Please try again after few seconds.": "사이트 미리 보기를 초기화하는 중입니다. 몇 초 후에 다시 시도하세요.",
  "Insert code into editor": "편집기에 코드 삽입",
  "Install": "설치",
  "Installing Power Pages generator(v{0}).../{0} represents the version number": "Power Pages 생성기(v{0}) 설치 중...",
  "Instance url: {0}/{0} is the Instance Url": "인스턴스 URL: {0}",
  "Learn more about Copilot": "Copilot에 대해 자세히 알아보기",
  "Let Copilot help you code": "코딩에 Copilot 도움받기",
  "Like something? Tell us more.": "마음에 드는 점이 있나요? 자세히 알려주세요.",
  "Login": "로그인",
  "Login to PowerPages": "PowerPages로 로그인",
  "Make sure AI-generated content is accurate and appropriate before using. <a href=\"https://go.microsoft.com/fwlink/?linkid=2240145\">Learn more</a> | <a href=\"https://go.microsoft.com/fwlink/?linkid=2189520\">View\n              terms</a>": "AI 생성 콘텐츠를 사용하기 전에 정확하고 적절한지 확인하세요. <a href=\"https://go.microsoft.com/fwlink/?linkid=2240145\">자세한 정보</a> | <a href=\"https://go.microsoft.com/fwlink/?linkid=2189520\">약관\n              보기</a>",
  "Make sure AI-generated content is accurate and appropriate before using. [Learn more](https://go.microsoft.com/fwlink/?linkid=2240145) | [View terms](https://go.microsoft.com/fwlink/?linkid=2189520)": "사용하기 전에 AI 생성 콘텐츠가 정확하고 적절한지 확인하세요. [자세히 알아보기](https://go.microsoft.com/fwlink/?linkid=2240145) | [약관 보기](https://go.microsoft.com/fwlink/?linkid=2189520)",
  "Managed": "관리형",
  "Maximum 30 characters allowed": "최대 30자까지 허용됩니다.",
  "Microsoft wants your feedback": "Microsoft는 여러분의 피드백을 기다립니다",
  "Missing required site information for reactivation.": "재활성화에 필요한 사이트 정보가 없습니다.",
  "NEW": "새로 만들기",
  "Name/Rename Auth Profile": "인증 프로필 이름 지정/이름 변경",
  "Name: {0}\nURL: {1}\nEnvironment ID: {2}\nOrganization ID: {3}/This is a multi-line tooltipThe {0} represents Dataverse Environment's Friendly / Display nameThe {1} represents Dataverse Environment's URLThe {2} represents Dataverse Environment's Environment ID (GUID)The {3} represents Dataverse Environment's Organization ID (GUID)": "이름: {0}\nURL: {1}\n환경 ID: {2}\n조직 ID: {3}",
  "Name: {0}/The {0} represents the optional name the user provided for the profile)": "이름: {0}",
  "New Content Snippet": "새 콘텐츠 조각",
  "New Page Template": "새 페이지 템플릿",
  "New Webpage": "새 웹 페이지",
  "No Website Data Found in Current Directory. Please switch to a directory that contains the PAC downloaded website data to continue.": "현재 디렉터리에 웹 사이트 데이터가 없습니다. 계속하려면 PAC 다운로드한 웹 사이트 데이터가 들어 있는 디렉터리로 전환하세요.",
  "No environments found": "환경 찾을 수 없음",
  "No page templates found": "페이지 템플릿 없음",
  "No parent pages found for adding webfile": "웹 파일을 추가하기 위한 부모 페이지 없음",
  "No sites found": "사이트를 찾을 수 없음",
  "No webpages found": "웹 페이지 없음",
  "No workspace folder found": "작업 영역 폴더 없음",
  "No workspace folder opened. Please open a site folder to preview.": "작업 영역 폴더가 열리지 않았습니다. 미리 보려면 사이트 폴더를 여세요.",
  "Object ID: {0}/{0} is the Object ID": "개체 ID: {0}",
  "One or more attribute names have been changed or removed. Contact your admin.": "하나 이상의 특성 이름이 변경되거나 제거되었습니다. 관리자에게 문의하세요.",
  "Open in Power Pages studio": "Power Pages 스튜디오에서 열기",
  "Opening preview site...": "프리뷰 사이트 여는 중...",
  "Opening site preview...": "사이트 프리뷰 여는 중...",
  "Operation failed. See output panel for details.": "작업이 실패했습니다. 자세한 내용은 출력 패널을 참조하세요.",
  "Organization ID: {0}/{0} is the Organization ID": "조직 ID: {0}",
  "Other Sites": "기타 사이트",
  "PAC Telemetry disabled": "PAC 원격 분석 사용 중지됨",
  "PAC Telemetry enabled": "PAC 원격 분석 사용 설정됨",
  "PREVIEW": "프리뷰",
  "Page Template name cannot be empty.": "페이지 템플릿 이름은 반드시 입력해야 합니다.",
  "Please enter a name for the content snippet.": "콘텐츠 조각의 이름을 입력하세요.",
  "Please enter a name for the page template.": "페이지 템플릿의 이름을 입력하세요.",
  "Please enter a name for the web template.": "웹 템플릿의 이름을 입력하세요.",
  "Please enter a name for the webpage.": "웹 페이지의 이름을 입력하세요.",
  "Please login to preview the site.": "사이트를 미리 보려면 로그인하세요.",
  "Please select the folder that contains your compiled output to upload your site.": "사이트를 업로드하려면 컴파일된 출력물이 들어 있는 폴더를 선택하세요.",
  "Power Pages Copilot is now connected to the environment: {0} : {1}/{0} represents the environment name": "이제 Power Pages Copilot이 환경에 연결됩니다. {0} : {1}",
  "Power Pages studio URL is not available": "Power Pages 스튜디오 URL을 사용할 수 없습니다",
  "Preparing pac CLI (v{0}).../{0} represents the version number": "pac CLI(v{0}) 준비 중...",
  "Preview site": "사이트 프리뷰",
  "Preview site URL is not valid": "프리뷰 사이트 URL이 올바르지 않습니다",
  "Profile Kind: {0}/The {0} represents the profile type (Admin vs Dataverse)": "프로필 종류: {0}",
  "Response data is empty": "응답 데이터가 비어 있음",
  "Saving your file ...": "파일을 저장하는 중...",
  "Select Folder": "폴더 선택",
  "Select Folder for new PCF Control/Do not translate 'PCF' as it is a product name.": "새 PCF 컨트롤에 대한 폴더 선택",
  "Select Type": "유형 선택",
  "Select an environment": "환경 선택",
  "Select the folder that contains your compiled output": "컴파일된 출력이 포함된 폴더를 선택하세요",
  "Select the folder that will contain your project root for your site": "사이트의 프로젝트 루트를 포함할 폴더를 선택합니다",
  "Selection is empty.": "선택이 비어 있습니다.",
  "Selection is too large. Try making a shorter selection.": "너무 많이 선택했습니다. 더 짧은 선택을 시도하세요.",
  "Session Details": "세션 세부 정보",
  "Session ID: {0}/{0} is the Session ID": "세션 ID: {0}",
  "Show Output Panel": "출력 표시 패널",
  "Site Details": "사이트 정보",
  "Site management URL not found for the selected site. Please try again after refreshing the environment.": "선택한 사이트에 대한 사이트 관리 URL을 찾을 수 없습니다. 환경을 새로 고친 후 다시 시도하세요.",
  "Site runtime preview feature is not enabled.": "사이트 런타임 미리 보기 기능이 사용하도록 설정되어 있지 않습니다.",
  "Site visibility: {0}/{0} is the site visibility": "사이트 표시 여부: {0}",
  "Some references might be broken. Please check diagnostics for details.": "일부 참조가 깨졌을 수 있습니다. 자세한 내용은 진단을 확인하세요.",
  "Something went wrong. Don’t worry, you can try again.": "문제가 발생했습니다. 걱정하지 마세요. 다시 시도할 수 있습니다.",
  "Submit": "제출",
  "Tell us more.": "자세히 알려주세요.",
  "Tenant ID: {0}/{0} is the Tenant ID": "테넌트 ID: {0}",
  "The Power Pages generator is ready for use in your VS Code extension!": "VS Code 확장에서 Power Pages 생성기를 사용할 준비가 되었습니다.",
  "The extension 'Microsoft Edge Tools' is required to run this command. Do you want to install it now?/Do not translate 'Microsoft Edge Tools' ": "이 명령을 실행하려면 'Microsoft Edge Tools' 확장이 필요합니다. 지금 설치하시겠습니까?",
  "The name you want to give to this authentication profile": "이 인증 프로필에 지정할 이름",
  "The pac CLI is ready for use in your VS Code terminal!": "pac CLI를 VS 코드 터미널에 사용할 준비가 완료되었습니다!",
  "The preview shown is for published changes. Please publish any pending changes to see them in the preview.": "표시된 미리 보기는 게시된 변경 내용에 대한 것입니다. 보류 중인 변경 내용을 게시하면 미리 보기에서 볼 수 있습니다.",
  "There was a permissions problem with the server": "서버에 권한 문제가 있습니다.",
  "There was a problem opening the workspace": "작업 영역을 여는 중 문제가 발생했습니다",
  "There’s a problem on the back end": "백 엔드에 문제가 있습니다.",
  "Thumbs Down": "싫어요",
  "Thumbs Up": "좋아요",
  "Timestamp: {0}/{0} is the timestamp": "타임스탬프: {0}",
  "To know more, see <a href=\"https://go.microsoft.com/fwlink/?linkid=2206366\">Copilot in Power Pages documentation.": "자세한 내용은 <a href=\"https://go.microsoft.com/fwlink/?linkid=2206366\">Power Pages 설명서에서 Copilot을 참조하세요.",
  "Try @powerpages with GitHub Copilot": "GitHub Copilot으로 @powerpages를 시도해 보세요",
  "Try again": "다시 시도",
  "Try and be as specific as possible. Your feedback will be used to improve Copilot. <a href=\"https://privacy.microsoft.com/en-US/data-privacy-notice\"> View privacy details </a>": "최대한 구체적으로 알려주세요. 피드백은 Copilot을 개선하는 데 사용됩니다. <a href=\"https://privacy.microsoft.com/en-US/data-privacy-notice\"> 개인 정보 보호 세부정보 보기 </a>",
  "Unable to clear cache": "캐시를 지울 수 없음",
  "Unable to complete the request": "요청을 완료할 수 없음",
  "Unable to find that app": "해당 앱을 찾을 수 없음",
  "Unable to locate website root folder.": "웹 사이트 루트 폴더를 찾을 수 없습니다.",
  "Unique name: {0}/{0} is the Unique name": "고유한 이름: {0}",
  "Unmanaged": "비관리형",
  "Upload changes": "변경 내용 업로드",
  "Upload failed. Please try again later.": "업로드 실패. 나중에 다시 시도하십시오.",
  "User: {0}/The {0} represents auth profile's user name (email address))": "사용자: {0}",
  "We encountered an error preparing the files for edit.": "편집할 파일을 준비하는 동안 오류가 발생했습니다.",
  "Web files": "웹 파일",
  "Webfile(s) added successfully": "웹 파일 추가됨",
  "Webpage names should contain only letters, numbers, hyphens, or underscores.": "웹 페이지 이름은 문자, 숫자, 하이픈 또는 밑줄만 포함해야 합니다.",
  "Website Id: {0}/{0} is the website ID": "웹 사이트 ID: {0}",
  "Website Url: {0}/{0} is the website Url": "웹 사이트 URL: {0}",
  "Website not found in the environment. Please check the credentials and login with correct account.": "환경에서 웹 사이트를 찾을 수 없습니다. 자격 증명을 확인하고 올바른 계정으로 로그인하세요.",
  "What do you need help with?": "어떤 도움이 필요하십니까?",
  "Whether it’s HTML, CSS, JS, or Liquid code, just describe what you need and let AI build it for you.": "HTML, CSS, JS, Liquid 코드 등 필요한 내용을 설명하기만 하면 AI가 자동으로 빌드해 줍니다.",
  "Working on it...": "작업하는 중…",
  "Write JavaScript code for form field validation to check phone field value is in the valid format.": "전화 필드 값이 올바른 형식을 검사하기 위해 양식 필드 유효성 검사에 사용할 JavaScript 코드를 씁니다.",
  "Write JavaScript code to highlight the row where email field is empty in table list.": "이메일 필드가 테이블 목록에 비어 있는 행을 강조 표시하는 JavaScript 코드를 작성합니다.",
  "Write web API code to query active contact records.": "활성 연락처 레코드를 쿼리하는 웹 API 코드를 작성합니다.",
  "Yes": "예",
  "You are editing a live, public site ": "라이브 상태인 공개 사이트를 편집하고 있습니다. ",
  "You can use this in <a href=\"#\" id=\"github-copilot-link\">GitHub Copilot with @powerpages</a> and leverage best of both world.": "@powerpages로 <a href=\"#\" id=\"github-copilot-link\">에서 GitHub Copilot 이 기능을 사용하고</a> 두 세계에서 가장 최고를 활용할 수 있습니다.",
  "Your preview isn't updated. Please upload your site to see the latest changes.": "미리 보기가 업데이트되지 않았습니다. 최신 변경사항을 보려면 사이트를 업로드하세요.",
  "dotnet sdk 6.0 or greater must be installed/Do not translate 'dotnet' or 'sdk'": "dotnet sdk 6.0 이상을 설치해야 합니다",
  "{0} created!/{0} will be replaced by the entity type.": "{0} 생성 완료!"
}